若要反DQ,便要將選舉主任的惡行公諸於世

既然佢地做咗啲違反公平選舉的事,香港制裁唔到佢地,便要尋求國際制裁

Push